我覺得灰衣狗唔適合推上外國platform，只適合喺香港做文宣

1

請問邊到fake news?

那來FAKE NEWS?

睇到既片已經係真相,唔好企圖洗白THZ

根本唔關事
話便衣畀示威者發現 有冇人可以證明唔係特登
之前咁多便衣都冇事 點解佢就會有事？？
再引人追住佢上樓
之後班狗就開閘打人

講事實冇問題
我地唔需要作故仔

事實：警方話無派便衣扮示威者
但確實有便衣喺示威者中間
無委任證
合理懷疑
佢入返警察 證實係警察

外國人唔蠢 佢地識自己思考
唔駛我地「帶風向」

只要講:
佢係警察
佢當時冇委任證
佢運入示威者入邊
佢拎住工具衝向警總
佢被記者包圍
佢最後入返狗屋

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

定你意思係佢一邊跑上去 一邊大叫停 唔好衝？

push

明眼人都知咩事啦
你個腦網屎?

裝

希望大家明白 尊重事實=/=洗白

邊有
條片證明左有便衣混入人群啦

推

收聲啦 叫控制唔住又叫人唔好推上國際？死警狗屌你老母

請大家善用起底功能

咁你答左我邊到fake news未

up

重點：係黑警無戴委任証而混入人群制造混亂
而唔係黑警帶頭衝入警總

咪就係

收嗲啦五毛狗

係呀 大把方法
駛乜話佢帶頭衝

講咁多做咩呀

推撚左上國際先啦

弱智豬隊友係你呢種

好驚比其他國家知道香港黑警點樣假扮啲示威者做犯法野咩？
洗咩幫人遮醜丫，香港黑警都冇乜面架啦本身

樓主，算啦，我都講到唔想講。慳返啖氣好過。

澄清撚一定係鬼

邊到有fake news？
一個警察係示威者人群中唔戴委任證
係人群中向警察總部向前衝
失敗之後就係正門叫入面班手足開門俾自己入

唔好以為係香港先有啦，法國都爆過好多單呢啲
外國見過好多架啦

知就好啦，慳返啖氣啦，黑警點洗都唔清架啦

每個台本身都有自己立埸
寫既narrative都唔同
俾tvb寫可以屈到你追打隻狗啦
根本自己睇片點解讀最重要

講番證據同事實就得

冇大台既drawback去到今日先岀已經算係好好

俾人識穿一路圍屌仲點帶頭衝擊?

善用起底功能 mboli

On99
被人追拎雪糕筒柒咩

賺就冇嘢賺，出事炒車就蝕多多
不過連登仔冇所謂，出啖氣緊要啲

mboli係五毛，另一個post認証左

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊

有線淨係影到佢逃走之後
至於佢點解要逃走
我發現幾個疑點
1. 便衣警點解冇帶委任證
2. 佢既身份係點俾人發現

我推測佢可能係
1. 帶頭衝擊(有相為證)

2. 叫人唔好衝
3. 趕住番工

暫時覺得第一個可能性最高
希望有其他相/ 人證

睇下人講乜，係focus係無戴委任証混入人群，而唔係帶頭衝入警總
大家都係屌柒黑警，無人想幫佢地澄清

賺就賺少少，出事炒車就蝕多多

估唔到咁多人無所謂 最緊要出咗啖氣先

淨講事實, 事實有晒證據
佢扮示威者
佢帶水刮
佢衝

動機,讓外國人自己諗
但可以加句, 合理懷疑引人衝

我只係見到佢衝前又冇表明自己係警察我覺得佢咁做真係會煽動人衝

你自己諗下
之前幾次都係有人衝，其他人幫佢補位都會跟衝
即係想照板煮碗

Fake你老母臭系咩fake
黑驚收皮啦

豬隊友係你呢種

有冇第二句呀on9毅進傻西

屌原來你係新ac
係咪引蛇出洞呀柒頭狗

佢咁樣衝去個閘度 又拎住不明物件 分分鐘真係有勇武手足跟住衝架 又唔係個個喺最前 俾佢煽惑去衝唔出奇 冇事係好彩咋

狗總入面有警犬見到咁多人嚇到瀨屎
呢個狗總工友拎雪糕筒同水撥入去執狗屎
咁都俾你地班仆街屈，無天理啊

Fake News 可恥！！

不明物件係幾時拎? Cable影住一開始被圍屌仲係兩手空空

.

白卡咋？

事實就係：
佢便衣混入人群，而且冇表明自己係警察就衝前，仲要拎過武器
根本大家唔撚洗，都冇需要同佢重組案情。講事實咪得。
係咁幫佢班狗做乜？同佢有親
講以上既野完全冇問題，全部事實黎。
俾大家自己分析咪得，反正事實都可以有人唔信架喇

如果你唔信灰衫男衝嘅版本，下面依個版本就係事實:
灰衫男隱藏委任證，手執水撥做武器混入示威者企圖搞事。
好彩比示威者發現，灰衫男事敗逃回警察總部。

比外國傳媒可以用依個版本。

最弊而家推出去reddit兩個post都係話佢帶頭衝，唔係講事實

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

呢個比較接近真相
水撥係咩時候攞架? cable影住一開始被追係兩手空空

呢條片岩D

可能水撥zip咗喺衣服入面呢

咁依家個真係要巴打們講翻好少少

陳述影片就得

死撚開啦 五毛狗 扮哂野咁

五毛好易被發現

Hi又係新ac

你up咩鳩

證據確鑿喎咁都唔同全世界講？

講有好多方法，睇#77

唉，d人見到黑警7就失哂控

叫大家三思一下唔好放去外國post做文宣住

之後就話你係3毛/5毛，之前一直大家話唔分化，到頭來原來只係口號，有唔同意就要屈人係5毛...

聲大係道理是常識吧
希望佢哋喺出面都咁大聲

我唔理佢地鍾唔鍾意呢個post,我都要推上熱門
希望三思一下是否適合做文宣

其實都唔駛 最終都係各有各做
俾人當一次鬼有乜所謂 今次民陣/泛民/gphone/公投/稅局/警總 有邊鑊未試過

唔駛太介意

問：什麼職業要拎水刮返工？

成個貼得個2條友狂推真係人唔笑 狗都吠

蘋果話係抹玻璃工具

足夠清晰指出發生咩事，外國傳媒自然會加鹽加醋，幫手補完埋成件事。唔需要刻意作大，作大反而容易比位人警犬入。
推！

reddit post係咩sub?